個心好痛

原來一直都係我自作多情

距一早已經有歸宿了

佢